好想去旅行

有冇人包我

悶屎我了

想出走呀

兵me!!!

Mo$

💔

你包我

你唔值

賤人

好去邊

下個月去東京

love u

搵我陪？

食蕉啦你 帶你去南丫島算

搵人包啦

歐美ok?

U

你又轉名

鍾意嗎

成日轉

gogogo

泰國台灣任你揀

泰台我麻麻地 你有咩想玩/地方想去

邊有 佢有限次數

下次吧,今次陪屋企人去